認真問: 點解旺角咁多次都冇人搞潮聯小巴?

先唔講霸路

14年既事是咪就由佢

[突發]今晚18區都有野搞

HI

問題係而家情況唔同左
黨鐵畀政苦收編左.....
無論咩情況都應該以保持地面順暢為優先.....
潮記衰起上黎吹大雞, 幾百部小巴塞路面配合popo做野....
地面地底都走唔到, 前線會好大鑊......

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

但係而家我地都唔同左
佢夠膽死幾百部小巴塞路
佢準備幾百部小巴變廢鐵
不過我覺得既然佢地而家冇表態(可能只係我唔知)
我地都唔應該樹敵

黑架WOR 好似
未必同元朗同一班
但如果無咩野唔好搞火頭啦
個別藍上腦另計啦

pull

潮聯報警先維修都未遲

留意到今年多數封路只限西洋菜街以西 彌敦道個邊
多數太子道西西行同埋亞皆老街東行都冇事 除左琴日
14年個陣日日都佔路 又唔比條路佢行佢先做野
簡單黎講你影響唔到佢 佢咪唔理我地囉
個別司機篤灰另計

前排先有紅van 篤灰搞鳩手足喎,
我諗要走既手足都唔會搭紅van 啦

其實應付popo已經筋疲力盡
再開多條戰線有害無益

無必要四處豎敵
唔同中資 你搞潮聯佢分分鐘搞返你轉頭

除非佢地好似福建幫咁搞我地就另計

本身已經有仇
仲要等佢出手？